Ryzen Ram一問

G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB

GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片

邊款好啲

c16 foul 啦

紅字用samsung b-die ic

點睇條ram用咩廠晶片

除咗RAM之外，老母板都好重要，一塊板嘅用料同BIOS太差會大大影響到對RAM嘅兼容。